今時今日，再投多次邊個係世3！

沙拿
夏殺凸

收嗲啦

屁馬

利係出哂全隊攻
夏fc係一個撚你全條後防
你話啦

啲選擇好肉酸 都無得揀嘅

夏fc撚到準備踢多屆歐霸

冇夏車準備踢英冠

vvd

輸波輸到吹捧做世3 hazard應該係第一個

冰個沙拿

上年沙拿都世三啦

沙唷拿拿個表弟

贏波唔計
入波唔計
miss單刀唔計
撚晒成條後防，計

系薩拉赫

離開巴塞之前係
呢家就一定唔係

換個角度 非洲佬對住車仔全隊防 無空位 都入世界波
夏神好多空位爆 因為利記壓咁上

講世三 但冇黑世三投？

正皮係俾樓主，鼓勵佢出多啲高汁po